揀錢定揀好女朋友/老婆

=月入40k+但女朋友/老婆性格麻麻(港女 周不時要買野比佢 帶佢食好野 脾氣一般)
=月入14k+但女朋友/老婆性格好(唔港女 唔物質 冇脾氣 肯同你捱)
揀完講下點解
唔講自己揀咩費事影響你地

利申:14k毒撚

40k+好老婆
完

樓主應該係想講
40K + 老闆要佢娶既女
14 K靠自己 + 一個好女仔對佢有意思

而連登既標準答案係
感情一切建議,分手.jpg

再搵過

不過B應該好快有著落

現實係你有錢就容易有好老婆

樓主個名

揀大波

40k好多人都有點解要揀，why not both

有個好老婆就會有40k
參考誠哥

why not both

小朋友才選擇, 我全都要

40k+單身
大把錢叫G

條女會同你過人世(生仔)
揀錯人隨時家破人亡
比你400k一個月都冇撚用